我宣布 光復元朗 勢在必行

在此 我理得佢有幾多黑社會
人數我上 我哋實贏
又可以練兵
又可以成立我哋自己嘅警察部隊

咁多位有上連登嘅三合會成員
我哋而家正式同你宣戰

因為太夜冇車出到去，如果照早有光復行動，一定趕過黎

推

而家就入去

你班鄉黑玩撚大左